尽管如此，工作人员仍然试图让你在那里的经历与众不同。我们要感谢像塔巴德酒店|布罗克·汤普森| 2020年9月11日|华盛顿刀片酒店|这样的地方
一个女人遇到一个很好的男人，他恭维她，让她觉得很特别，带她跳舞，告诉她她是他的灵魂伴侣。“人们想要相信”：爱情欺诈如何围绕一个浪漫的骗子建立一个吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
他们认为，实力更强的政党有助于击退特殊利益集团，产生更多的妥协和温和。《美国隐藏的双头垄断》（Ep.356重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月3日|畸形经济学
伯格还特别注意让人们参加投票。Levi首席执行官关于为什么作为商业领袖站出来很重要的问题| McKenna Moore | 2020年9月1日|财富
因此，努涅斯说她无法购买女儿所需的特殊呼吸机。在疫情期间起诉数千名低收入拉丁美洲人的贷款公司——由Kiah Collier、Ren Larson和Perla Trevizo于2020年8月31日——ProPublica
《特别指定保密法》将于12月10日生效鞭打它日本首相安倍的恐怖内阁|杰克·阿德尔斯坦| 2014年10月24日|每日野兽
他们在志愿军顿巴斯营服役，该营是三个专门组建的国民警卫队营之一。乌克兰“东方锅炉”的痛苦幸存者和棺材商队；安娜·涅姆佐娃2014年9月14日《每日野兽》
据报道，里弗斯正在为她做头发和化妆，房间经过了特别装饰，她的两只狗也来看望她。琼·里弗斯：《死亡就像整形手术》|蒂姆·蒂曼| 2014年9月4日|《每日野兽》
在每一张白厅的床下嗅探保守党的阴谋，特别是我们的？伊朗的头号间谍是约翰·勒·卡雷（John Le Carré）的邪恶策划人卡拉（Karla）|迈克尔·韦斯| 2014年7月2日|每日野兽|
他们只可在专为女性而设的泳滩游泳。“健康之海”行动：伊朗海岸警卫队在海滩上驻扎妇女|伊朗Wire | 2014年5月24日| DAILY BEAST
光滑的裸马尾是一种常见的植物，特别是在溪流和池塘边。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
另一方面，人们似乎认为有些人特别适合成为谎言的受害者。儿童的方式|詹姆斯·萨利
星星是辅助光源，它们都是专门为人类的利益而创造的。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
但我从来没有想过相信它们是专门为地球创造的较小的光。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
除此之外，这位老将军说他设计了一副特别重的武器，他是这么想的。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯